和勇同心 長期抗爭

呢幾日發生好多事，有好多矛盾，連連登都有唔少分化撚出現
只係想同各位講句
勿忘初心!!
有啲嬌情，但我覺得亂到唔知做咩嘅時候
最好諗翻當初大家都係為左捍衛自由
唔好俾五毛影響到!
有咩做得唔好都一齊改善
手足一條心，打倒共匪!

香港人，加油!
香港人，反抗！

唔好氣餒呀!!!!